全部同我入嚟！罷工罷市罷課唔係放假！

無錯 元朗俾鄉黑搞完好絕望好灰
但係我地唔可以驚！
要搞三罷就要再岀嚟直接對抗呢個腐敗嘅政權
呢個係和理非嘅回合
黑社會開片最緊要咩啊？
疊馬！
只要我地夠疊馬就贏

我無野講

我驚所以唔返工